1Q題，九十年代邊個女歌手有臭孤？

求秒殺

十連之1

2

二

三

四

五

六